今場連阿古路都唔出黎吠就知鏝真係黑哨

平時佢第一個衝出黎

佢係曼城post已經話晒無言

無mon post 見佢炒阿狗都唔出公海威威

係黑哨就認架啦

我不嬲同阿狗無乜牙齒印先唔抽
不過依場係黑